比左牌係咪唔茅得呀 唔比犯規 唔比茅？

勞基梳爾斷狗腳咪比左紅牌囉
唔比茅？
你地獌狗點屌psv隻閘

戰術犯規黎
唔拉得去打乒乓波啦

嘩勞基梳爾條碌柒踢唔起
唔比茅呀

唔撚比人鏟得既話 去打乒乓波啦

大撚把人斷腳 咁就叫茅

屌 比左牌仲想點呀
打乒乓球啦

認真 係咪出收山腳 應該直判一比零比受害球隊？

斷腳
咁勞基梳爾死左未
不過唔死都廢左幾成
不過無計啦 茅是無問題

拎收山腳同拉衫比

獌狗以為唔話得人地茅嚕

同獌狗格 你走啦

職業犯規你識唔識
好少事之嘛

利申問下
見你講紅左都唔夠

定要打斷出收山腳條友雙腳
以牙還牙先叫公平 事件得以解決？

紅左啦
仲想點狙擊條友？
罰佢幫碌柒復操

ON9

果球犯規都冇，邊度整張紅牌

樓主講得好

Check清楚先啦
個場黃牌都冇比

叫足總比反3分我地利就差唔多

又發癲

幾時講埋佢插水呀
反正都屈左佢貢多次

直頭要姦埋佢女友/老婆 先叫公平啦
屌你老母出收山腳 以為紅左可以了事？